5.Ette tulli Ann Reindhal ja kaebas,et Otsa perrenaene Kai Rämetti ei maksa temma palk wälja mis aastal 1867 16mal Mihkliku.p.koggokonna kohus moistis.Kohhus moistis:Wanna kohhus saab kindlaste üllewel petud:Kai Rämetti maksab Jürri päwaks(23maks k.p.)tütruko palk keik wälja ja 15 koppik strahwi walla laeka.Kohus on täidetud ja strahw 15 kop.makstud.
